周國賢！方皓玟！Kolor！

真香港藝人唔係condom!

推

第二階段黎啦，全部要再投多次

投左

香港人加油
周國賢！方皓玟！Kolor！
周國賢！方皓玟！Kolor！
周國賢！方皓玟！Kolor！

kolor ok

Push

投咗RB

投左RB
田雞黃到爆

泥鯭先岩

屌你老尾田雞

心諗
識投一定投RB

穿起西裝 穿過馬路

已投kolor黃得黎啲歌又貼題

RB 同 Kolor 好難揀！

林海峰

最男同最女都投左
差組合，未決定到

RB主唱都係黃到金IG瘋狂洗版

Sor,識投一定投Kolor

Kolor

點解周爸del左ig嘅

YouTube channel都唔見埋

唔集中票源既話

今年我最受歡迎男歌手就會係姜濤

ALL IN周國賢啊屌!!!

佢10月尾叫大家加油
比強國人圍左個幾月啊...

中國軒贏面大啲下話

點解要投周國賢 佢根本成個運動都冇乜出聲 有都係d似是疑非既暗示
btw已投kolor 同小明

Come on!

方皓玟-人話

至少佢有支持我地啊

佢係咁屌柒D小粉紅喎

之後比小粉紅係ig圍足佢幾個月

佢仲有講香港人加油